如果喺12號開會之前可以阻止到建制出席會議諗唔諗得過？

要揾議員地址應該唔難

其實唔難，過左例佢地仲擔心過普通市民，如果有人順水推舟，阻一阻佢地開會，佢地可能樂見其成